公墓猿簽份野都咁多野諗 真係多鳩餘

呢D post 真係得啖笑
之後嘅日子咪又係咁過
返工咪又做同一樣濕鳩野
偽善虛偽
一份文件合約真係咁有效力 就唔會有人出軌啦

中級打上果啲日日簽埋唔知幾多違心嘅信、memo，咪又係咁，唔差在簽多份

幾多人真係可以為咗自己政治立場放棄份工

珍 公務員一簽港共就贏
今次真係輸晒